當烈士離開左我地之后，我成晚個腦都係Sing Hallelujah to the Lord

唔知係咪睇左鄺仔直播 知道係烈士聽到既最後一隻歌
定係自己呢牌聽太多
總之成晚都不斷重複Sing Hallelujah to the Lord 然後好傷感

有無巴打係咁
希望烈士已經到左天堂 不再痛了

個腦全部都係Sing Hallelujah to the Lord
同埋烈士跌落黎既畫面

我係咪已經開始有抑鬱症啦

有無巴打同我有相同情況

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

我唔想但一直狂重複Sing Hallelujah to the Lord

有無心理醫生未訓

乖, 早啲sleep,

聽日一起 ~升林777 to the lord~

我諗暫時唔好聽sing hallelujah to the lord
做其他事情將注意力投放喺其他嘢到

只願義士能夠安息, 更希望唔好有人為我哋呢個咁嘅政府而再犧牲

除左不斷重複Sing Hallelujah to the Lord
同埋烈士D畫面
我有時發現自己眼濕濕 同埋好自然咁望個天

已經無聽 但可能已經洗左自己腦袋

訓唔著 其實我12點已經係張床到合埋眼
但一合埋眼就畫面浮現
再加埋Sing Hallelujah to the Lord

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己
你睇完都灰打去NGO
fb好多間都出左熱線
咪撚死
一個都不能少

1新天新地 我又看見一個新天新地，因為先前的天和先前的地已經過去了，海也不再有了。
2我又看見聖城，新耶路撒冷由上帝那裏，從天而降，預備好了，就如新娘打扮整齊，等候丈夫。
3我聽見有大聲音從寶座出來，說： 「看哪，上帝的帳幕在人間！ 他要和他們同住， 他們要作他的子民。 上帝要親自與他們同在。
4上帝要擦去他們一切的眼淚； 不再有死亡， 也不再有悲哀、哭號、痛苦， 因為先前的事都過去了。」（啟示錄4章）

相信佢一定會去到咁美好嘅地方！一定會！

一定會

其實呢個現象係好正常
因為你睇到一啲咁震撼既畫面即使係一個clinical psychologist目睹完人跳樓都會難過並係往後一兩星期不斷回想起呢啲畫面
所以先至有一啲專業熱線係比人舒發呢啲情緒
我勸大家真係打去
我地社會科學既人真係唔介意服務大家
最介意有人唔開心
有人難受
有人有情緒困擾甚至情緒病

係咪算係創傷後遺症既一種

未到
如果巴打真係有興趣知道下心理病既病症可以睇下DSM-5
PTSD都好似要成幾個月都有問題先可以count.
其實大部分情緒病都係
呢類只係當下有一段短時間有情緒困擾同埋壓力
但係再咁落去全港都有精神病
多得林鄭唔撚少。

唉 明白

平身de&an開
呢件事真係好大打擊

有讀psyc都不能自救

情緒始終要有渠道舒服
你可能會話我耶撚
但我都真係基督徒
將你既勞苦重擔交比神都係唔錯既選擇
我都係讀psy
不能自救就搵身邊既人互救.

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己
你睇完都灰打去NGO
fb好多間都出左熱線
咪撚死
一個都不能少

巴打唔好傷心啦今晚應該都有好多人訓唔着，比我攬下你，希望可以慢慢平復心情，唔好灰機，大家要為咗香港去繼續努力。歷史話比我地聽，暴政必有滅亡之日，唯有民主制度可以永恆長存，我地可能身處一個暴政歷史嘅中段，而我地所以人都一定會依照歷史嘅宿命去行，最終惡人必有歷史所講嘅下場，而百姓一定會如歷史所講有大家理想嘅生活

一齊加油